你班篤數撚真係好麻撚煩

咩又要唔好打尖 ， 又要一定入維園
講到尾你地咪又係想用數字打飛機
數字少咗又屌民陣唔識計數
一係屌手足暖氣軍師
個數字真係重要咩?我地為個數字而出?

咁我老母上次見到80萬都話今次要由頭行到尾唔打尖

兒登係咁

講真
俾你有六百萬人又點
班狗會驚?支共立即自己倒台?

駁唔到
負皮
拉

和你shop 先有用

做人唔好咁自私，個個人都諗住打尖行捷徑，咁不如直接係中環出發？

一到深夜，冇用撚又出晒黎

碌過望到咪笑下
記得block埋

遊行唔係為數字係為咩

數字有撚用？
鬼佬會幫？中共會倒台？ 港共會收手？

睇實際作用
你話得10萬人出嚟，但係死1萬隻狗
就10萬都夠多

你有無提議？

快撚啲block呀共雪狗

無人話唔行得
但你地將個數字睇得太重
明唔撚明？

臭閪

打尖係道德問題wor 唔通你想香港人變曬大陸人咁成日打尖？

遊行打尖有咩著數？道咩德問題？

屌 9 up話有210萬人味得囉
搞咁多野

咁事實係打尖會阻住守規矩嗰啲人呀嘛 天后 炮台山 行過來都係唔使好耐 點解硬係要打尖

成條街咁大 阻啲咩？講到冇人打尖唔會塞咁
人地一定有車去嗰邊？有啲人行動又唔方便
係你自私啫

阿sir你好，要數多一個人就作唔到數？

阿sir就唔駛數啦弱智
用民陣毅進制咪得囉

係。你200萬人佢都數琴你得80架啦..要我行仲多多規矩

阿sir 你好，大半年，核彈都唔割，你出呢d post 做咩呢

係屋企訓好過啦戇鳩

咁和理非遊行係要嚟篤數㗎嘛
直接係冇L用嘅，但係間接用嚟當民意數據，打其他戰綫嘅時候都大聲啲。
即使我哋心知民意冇逆轉，都要有定期民意Pulse Check證明吓。

屌你我係旺角過去專登揀炮台山落行過圍園呀 我自私 啲喺圍園出發嘅老人 細路 行動唔方便嘅人 企喺度幾個鍾都出唔到圍園呀

換個睇法
你班打尖撚都好麻煩 塞住曬維園出去班人條路

Btw 不分化 入維園咪入咯 你係咪好撚忙

咁你班篤數撚上次又屌民陣？
收皮啦
繼續攞著個數打飛機囉

如果下下都要立竿見影，場運動6月就完咗啦

唔鍾意咪落翻地鐵站翻屋企囉
你都係要打卡 篤數啫
入維園已計算
你理得人點行啫

又回力標
咁你要個數又做咩？

洗篤咩，800萬

而家遊行都係為輿論架啦
最有力嘅輿論咪個數字囉

你仲希望政府真係睇你遊行聽你訴求呀？

人數就係最有力嘅證據表示民意嘅決心

你想打尖咪出聲囉

唔計人數就和你SHOP洗撚集會遊行
開PO果個一係就戇鳩一係就打手

啲人成日係鵝頸橋灣仔打尖
塞死曬維園啲人行唔到出黎
成日聽人灣仔打尖 行左個幾兩個鐘就搞掂
聽話係維園出發既 就塞四個鐘都行唔出銅鑼灣
大家一齊維園出發 又順暢啲又可以計人頭數
有咩問題

咁咪啱咯 入維園已計算 入完點行冇人理你

Btw 點解遊行都要搵交嘈

你唔鍾意咪繼續打尖Lo

總之依家就係呼籲所有人入維園計人頭

用數字話比全世界知道民意冇逆轉，有咁多人堅持

唔係靠民記個D黃色圈子嘅民調
藍絲根本唔會做 冇乜說服力

話比勇武聽，我地唔夠膽勇武，但願意行多一步入維園

嗱
我都支持叫人入維園唔打尖㗎
不過行完有班撚屌唔啱心水發細蚊仔脾氣左屌民陣右屌和理非就好肉酸囉

勇武一定好感動😹
行街都當自己出咗力
難怪要美國佬出錢出兵

真
一係就怪手足做休息撚

做乜呢排又多返低質五毛開post 加扮波台會員附和呢招

而家你地一出咁明顯廢晒d acc 真係好咩

唔同意你地就五毛 鬼
你咪繼續跟風囉
因為你地都係牆頭草
柒咗咪馬後炮囉

EXACTLY!

唔係行街當自己出咗力

係你連基本嘅不打尖都唔想做

同你講真係曬氣

都問你打唔打尖有咩問題
駛你管？你又答唔到
同你講真係曬氣